{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に破損があったり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。 このペンションは駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が客室や周辺施設を破損した場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設の利用時に破損があったり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、自動予約キャンセル後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションは駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 602
    }
}